兄弟 出絕招啦 必殺技

我地要發起反客為主行動：

轉：我地香港人已經永遠失去左六個手足, 有絲打失明兼毀容, 有幾百個手足面對失去前途, 傳媒越來越紅, 黑社會同軍政府既權力越來越大, 我地既五大訴求連半個都冇被正面回應, 而家我地擔心既卻唔係終有一日全部人一齊入集中營, 而係旅客上唔上到機咁簡單

重點：

首先我地要表明我地係反共產主義唔係反中國人（呢樣好重要）

1. 要唱住國歌遊行

2. or 全部人攞曬中國國旗加區旗去叫5大訴求

到時可以招攬回部分中國反共人士

呢招或可逆轉形勢！大家一齊分析下。

最後一招

我諗都冇人會聽，因為大家好似真係未感受到大陸依家反香港反得有幾勁，大陸媒體既力量已經沫黑到冇得再黑。

叫連登仔唱國歌？

你快啲走，我唔幫你擋

特別喺上個禮拜日之後。兩個禮拜無見我啲大陸同事由當啲示威者有啲on9，一百八十度變到視我地為人民公敵

我都係呀，但黃絲巴打們仲未感受到先慘